如果係曾俊華做特首, 曾志偉既特赦大和解方案已經實現有望

最衰都係班白票黨累死曾俊華
或許香港人真係不值得擁有曾俊華咁好的特首

胡志偉

thanks

中共一早已欽點薯片

回錯野
泛民賣港我都知 不過冇諗到賣到依個地步